油站便利店有冇P牌買

有

esso有冇

有但係貴到癲

去$12店買啦

九龍灣果間見過有

自己畫咪得

我真係見過 a4紙p牌

thx ching

狗仔心情唔好可以照捉
要反光先合規格

俾人捉就好笑，非反光物料

過埋膠呢？

其實唔洗急住買因為你渣車掛住p都唔會做番p牌要做既野

反光物料要符合B.S. AU 145a標準

正常間間油站都有，除非細鋪果啲

學到野

喺esso買30蚊

又見到你

周圍派膠同聊膠嗌係我嘅興趣

$30一隻定一對
唔識嘢 勿屌

點解要自己買, 我見多數都係啲師傅會送埋

以為連登p牌卡

一對

字體字型大細都有標準，搞咁多野又畫又盛去買啦

掛左開唔到100

其實可唔可以唔係P牌貼p牌？

可以

邊間有

旺角黑布街果頭啲汽車補品店周圍都有，又平～

油站 $60一對
車鋪 $30一對

你地會就咁膠紙貼定放車頭就算

正常係有吸盤

巴打仲有冇幫人搶快期

暫時淨係接合併

點解呀，等你救命呀
又肥左

普通文具店已經有得賣

朝朝個網都上唔到
今日上到都40幾分

學乜撚，自己上運輸署睇就有啦

咁得閒下下上去睇咩
又衝出黎

你覺得google會慢過喺連登伸手等人覆？

我又唔急住知
爬文睇到講句學到野又得罪你